氣炸鍋整咩好食

屋企好多曱甴 想試吓氣炸曱甴
各位有咩人間美食推介俾小弟

老鼠

三文魚腩
啱啱買咗個葡撻
過幾日有得試

氣炸老濛

炸你老母閪呀

媽媽咁樣好咩

Sor,入錯痴線post
我出返去